琴日智障細佬扔左把刀落街，屌佢老味就咪撚生仔啦

明知自己基因有問題又唔識教就咪撚生仔出黎害死人

而家仲要高空擲物 屌佢老母

再嘈掉埋你落街

咁樓主有咩基因缺陷

智障^2

諗起弱智肥仔擲反應遲鈍假殘疾落街個個潮文